[國安法顯真章]愈來愈多黃絲被捕有利股市

自從國安法推出左
警方開始有法可依唔洗用自己果d 離譜手法
而家愈來愈多煽動黃絲黑暴人士被捕
呢個消息絕對利好大市

btw 暴力抗爭絕非普世價值

負皮果d 黃絲去自首未

歷史上有咩暴力抗爭值得視為普世價值?

我地既選舉權 言論自由無曬

有又點 無又點
多餘啦
你又唔係公司暴力抗爭話要選ceo?

冇犯法自乜撚野首?

算啦樓主
無謂教精d蠢人
有錢自己搵自己賺咪算囉
好快知邊個係輸家

各位，對呢d on9 post負皮唔回覆佢就得，愈覆佢佢就愈開心

咁即係國安法影響唔到你
既然影響唔到你咁就唔明有咩好嘈

我認同，如果和平抗爭有用我都會反對暴力抗爭

如果和平抗爭咁容易就唔叫抗爭
起碼要付出幾十年兼犧牲好多野
不過睇死班黃絲都唔會咁有恆心

心水清
大家都想對方死，其實已經無咩好討論，都無咩可以討論

由1997年抗爭至今23年，如果有進展有希望，就唔會搞到今日咁。

更重要原因，上年不但冇如何進展，現有的一切都將被剝奪。

至少我地有為爭取理想做過努力，而唔係好似你咁坐係度笑人去抗爭人類應該要有既野

今日好多黃絲自投羅網

傻閪先咁撚執著港股,仲要講到國安法有利港股